話隻狼難打個D

平時打機應該係打Normal
因為BB,DS,隻狼冇得較難度
所以先覺得難玩

其實好多game你set到最難係難打過隻狼好撚多
好似God of War chaos難度
伊蘇8 第一輪inferno咁

我玩親game都set最難，玩落隻狼其實真心唔難
唔係話自己好勁,只係覺得打機要卡下卡下咁先過癮
同埋set最難感覺抵玩D,體驗多D

係威水既

超任時代培養出來既習慣
以前好多game都要最難先有隱藏野

勁

ching好波

勁到

我玩開蒙眼 用腳
唔升lv唔出刀淨係盾返 no hit爆機

叻仔
proud of you

咁真係唔難吖嘛..做咩姐

所以話 linux 難用個 D 人係廢柴

隻狼難只係難在冇難度較
如果所有game剩hardest mode
隻狼 BB DS 頂多叫有挑戰性，唔可以話難囉

Ching Ho Ball

U are 威

真心討論個個以為我認叻

樓主好型

d女見到你打機打到咁勁一定出哂水

ching sick ball

問題係難得黎有無意思
你玩三國無雙1LV去打修羅都難架,俾小兵打兩下就死,但係咁樣難法無意義

玩開casual難度
輕鬆體驗遊戲樂趣

佢斬你2刀就死，你有冇諗過你擋中佢兩下佢都死左啦廢都咁多藉口
支持樓主
利申隻狼爆左機

我指其他GAME SET最難無意思因為只係難在數據,唔係批評緊隻狼難得無意思

GOW chaos難得好無謂
一味高攻高防霸體
我著全身力裝都好似蚊咬咁
更加唔好講爆seed 除咗回血同補一下命之外根本無用

我同巴打差唔多咁玩 不過禁埋用腳趾公
始終有少少卡下卡咁先過癮架嘛打機

呢隻正正就係難得有意思 極度建議你玩下
就算真係打唔過都有狗招過到

好多比人覺得自以為是既人都有一個共通點
就係「用自己角度講野」
你覺得唔難係因為你打機玩開最難既mode
以所有game最難mode對比之下
所以你覺得隻狼唔難
但係其他人唔係你
唔係個個都玩最難mode
就算有，都唔係個個擅長呢類型既game
所以大部分既玩家都係以上手既難度睇判斷
結論 : 小學生既思維收收皮先，個個都咁討論，連登會無下限

隻GAME討論度高自然好多未玩過同類GAME既人玩
要搵新手黎打J 既人都唔荒勁得去邊

其實你呢段即係覆述我既第一句野

好多人覆既時候已經先入為主咁有種
“話隻狼唔難玩既人都係認叻扮四條”

我只係想講隻狼對casual gamer 來講係難
但對hardcore gamer來講唔算難咁解姐

竟然offend到咁多人

但問題有人自以為是 覺得隻game難玩就話用外掛打/要求出個easy mode
咁唔係更加自我中心咩?

玩隻狼都死正垃圾

比一般動作 game ,難玩好多。
開頭好易死。

由幾時開始打機話難都要比人批鬥 咁都可以認叻？

老老實實見過唔少遊戲苦手 真係打機難上手既
玩呢類game真係打到2046都未爆到機
爆唔到機自然唔會享受到成隻遊戲

一隻遊戲包括埋遊戲性 劇情 世界觀咁好多元素係入面
呢班輕鬆玩家點解唔可以要求easy mode?
你想向極限挑戰既咪hard mode囉

我對上hardcore既game係Bloodborn
成隻game都好正 但唔少輕鬆玩家根本無機會完完全全享受哂 因為好多都卡關卡得好勁
咁佢地就錯過左呢隻好game

玩開隻秋,隻狼咩能野黎?
你打得贏我咩?

宮崎英高有講過話 因為希望可以比到每個玩家都係一樣既體驗所以決定唔出easy mode
隻狼真係唔難玩 易過晒ds3 bb 起碼易過bb好多
宮崎英高呢d老人家都爆到機 佢係話自己動作game唔叻
係真係唔覺得隻狼需要easy mode 我甚至覺得玩easy mode係會降低佢既體驗
God of war呢就真係要玩normal喇 我覺得hard同gow難度就單純只係堆砌數字 玩normal個體驗會流暢好多

我玩god1,2,3,4都較最底果個難度
但都覺得隻狼更難

收唔收𡃁

又gamer

Pound of you

雖然唔肯定隻狼有冇DLC
但用正章黎比較正章比較合理
因為玩DLC既玩家多數係通過到正章的試練
自然可以將難度Set高d
相對隻狼黎講，DS3/BB的正章都唔係難啦...

BTW BB正章的沾污金杯係難既
如果你想隻狼難D，都可以試下交還九郎護身符＋敲鐘
不過我唔知咁樣會影響幾多

好認同你既講法

我本身由demon soul開始玩宮崎既呢幾隻game
自問靈魂系列可以50 lv 過一周目連dlc
bloodborne 就拎埋白金
以上5隻game全部單機過無叫幫拖

到而家玩隻狼 淨係3年前既義父都卡左我兩日
而家就卡左係怨恨之鬼
我真係唔知果d話隻狼好易玩呀?有幾難打呀?果堆人係咪真係有玩過
我地玩開都覺得唔係易 何況係新手
難唔難玩根本就好個人
話好易果d 就最好拍條片放上嚟比大家學吓野

你知唔知其實隻狼都有hard mode

bloodborne我卡左係要農水呢點 唔識槍反 次次就黎贏就輸左 然後又要去農水 唔係太鍾意呢點 所以無玩落去 反而隻狼3年前義父比我用火扇屈死左 嗟怨之鬼就真心難打既 我卡得最耐既boss 但始終唔算主線boss 另外其實有唔少人爆左隻狼都覺隻狼易過bb

bloodborne 我多數有回響就用晒買水 除左有野要升
大部分boss都係鋸肉刀+火紙+怪獸血丸呢個組合嚟過
bloodborne係開頭難d 不過真係一隻好game嚟
如果玩完隻狼又得閒無game玩試吓再玩返啦

製作人定位想set死一個難度就係佢既決定黎
代價咪係少左輕鬆玩家買game

但唔代表要求出easy mode有錯
大家都係想享受隻遊戲

一開始血少，藥少，唔熟對戰系統同模式，係我覺得難，但摸熟左玩法後，其實後面好輕鬆，至少擋格招架容錯好高

話隻狼易玩實有人屌。

交還咗九郎的附身符試困難Mode
擋格唔岩Frame會扣少少血，鳩擋唔work了

先唔評論隻狼易唔易玩,
至少我都認同好多Game都係需要玩困難先真係有樂趣,
特別係依家堆新作好多都剪草咁玩, 全部野提示晒
困難起碼有個挑戰性令到你一試再試

當然唔係所有Game都適合,
打minecraft開hardcore mode真係做乜尻